iPhone XS 12.1.3 叉電卡住80%

一上12.1.3就咁
WTF?

正常100%喎

+1

-1

冇問題喎

用家問題

係咪熱得濟
iPhone 差電太熱會暫停

一條線唔得就插住佢再放無線座

叉電時有冇過熱？

若裝置在電力達到 80% 時停止充電
iPhone 在充電時可能會稍微變熱。為延長電池的使用壽命，如果電池太熱，軟件可能會在電力達到 80% 後限制充電。iPhone 會在溫度下降時再次充電，請嘗試將 iPhone 和充電器移到較涼爽的位置。

部機過熱就會停，你重開機後又變左唔係80%
iPhone x時期已經係咁

笑死 叉咁慢都過熱

天才bar

岩更新完 試下先